哥帥無視曼市打毗

曼城領隊哥迪奧拿指穆罕默德沙拿、法明奴及沙迪奧文尼三人組合難以阻擋：「利物浦踢法快速又硬朗，我們不能預期可輕易晉級。」至於有傷的射手阿古路或先列後備，由加比爾捷西斯攻堅。曼城雖有曼徹斯特打吡後顧，只要主場擊敗曼聯即可提早封王，但消息指哥帥已表明歐聯才是重中之重，勢於鬥曼聯時排弱陣。

曼城出廢陣立於不敗之地
輸波當然無可厚非，仲可以笑獌狗贏廢陣都打飛機
贏波就笑獌聯班垃圾用後備都贏

都拎撚左英超冠軍 緊係立於不敗之地啦 唔通j排第二咩

你好醒啊

你唔用下你個豬腦諗吓點解曼城可以做到？

講到哥帥不敗之地有錯咁

哥帥歐聯八強走去試陣